有咁多黃店 唔撚使食譚仔啦

唔見過連登仔咁落力fc一間食店
連登真係多人食開屎

見搵食地圖好多藍店都係聽聞員工屌過示威者一兩句

罷食
完

罷食
支持